郭榮鏗要求港澳辦、中聯辦了解《議事規則》

港澳辦及中聯辦昨日批評反對派議員癱瘓立法會內委會，被點名批評的公民黨法律界議員郭榮鏗表示，外界指控他違反《議事規則》、立法會議員誓言，甚至可能構成公職人員行為失當，卻無提出任何證據，要求港澳辦及中聯辦了解有關規則，指出立法會是有規有矩的地方，重申兩辦是干預立法會事務。

郭榮鏗提到，自己主持內會主席選舉期間，一直跟《議事規則》、立法會《內務守則》、立法會法律顧問及案例行事，反問如何無盡忠職守，如何違反誓言，又說今次內會選舉多達20幾個議員參選，內會主持必須尊重議員在內會發言的權利及天職，議員透過選主席程序表達選民的意見，是正常不過，不會阻撓。

至於有傳建制派計劃提出修改《議事規則》以處理內會情況，郭榮鏗表示，現時所用的《議事規則》，正是幾年前經建制派修改。

推

Tui

Push

叫班支共狗官去立法會,成班大律師慢慢教下班畜牲咩叫議事規則,順便拉布

做得好

哈哈 修改完益咗郭榮鏗

玩串啲囉
你咁樣繼續搞落去
睇吓美國會唔會放過香港
侵侵講到明會搞大陸 唔要外幣咪即管嚟囉
驚閪你咩 港澳辦 中聯辦
玩啦 屌啦
繼續干涉香港事務啦

熟書，無位入

小心佢地今天的我打倒昨天的我

支聯辦一換人就亂咁吠

睇清楚規則先出黎吠。成班建制

反駁柒婆要點

1. 你話中共發言係關心，外國政府發言點解係干預？兩辦發言唔係個人意見，而係公權聲明。

2. 外國政府自行通過國內法律，何來干預？反而中聯辦親手控制建制派選舉策略，係香港搞生意，呢啲就係切頭切尾干預！

3. 過去一年，港共政權為香港帶來嘅禍害就真正鐵證如山，不容抵賴。

引述柒婆「由我引起的香港這場浩劫，不可原諒，若自己可以選擇，第一件事就是辭職下台」。

找左數未？

4. 講咁多，柒婆不是話抗疫優先嗎，佢嘅檢討委員會亦冇左影。請問立法會有冇阻過？立法會都係跟你嘅緩急先後次序做嘢咋喎。
11
0
3

支持郭榮鏗

頂撚住
香港人支持你

黃毓民:李卓人、劉慧卿、湯家驊、何俊仁終將受到歷史的懲罰！（2011-05-11）--粵語中字
223,893 views

人地覺得立法會應該係
沒有 沒有 沒有 沒有架

唔好混淆，大家都知講今屆，唔係上屆

頂撚到七月 下屆再玩過

一定要有咁大講到咁大，唔係班港豬真係以為支那講係岩

停止內鬥
關心呢啲緊要野

樓主借個位黎置頂可以嗎

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

PUSH, 今日真係好多五毛,哩單野其實好應該重視

撚狗

五毛多就緊嫁啦
做好自己

不禁令我諗起如果當初白頭佬識玩做主席會點

嗰啲叫發佈會

重點係 奶共派 自己搬石揼自己腳

火上加油

一向都係亂吠

我就是法律
香港一切都是中國恩賜

請大家上twitter，宣傳基本法失效，中聯辦干擾香港
完成twitterbot日任唔該

好波

成班民賤聯工賊會影都冇

政府應該宣布全面取消限制人群措施

支聯辦想將香港由獨立關稅區拉埋去中美貿易戰
一齊囉

中聯辦: 爾是規則? 非也, 我是規則!!

push

赤匪就會對付佢，班泛民冇比赤匪直接搞嘅預備

佢好堅

中聯辦新黎果個主席睇黎為求達到目的
過程諗住亂尻咁黎

S

唔係修改完益咗郭榮鏗，係冇改到委員會選主席嗰部分。

A

up

大力推

白兵出嚟講兩句未？

同律師講法律條文，你班非泛民真係未死過

想問港澳辦及中聯辦有咩分別？我成日以為同一機構.

佢地呢d位唔會出聲
到泛民做柒野衝哂出黎話泛民無用推左幾十頁
peter攞料都唔敢講野

非民主派啲律師都唔識法律條文，何況其他職業

郭榮鏗講錯咗，跟本兩辦無需要了解立法會如何運作，因為完全唔關佢地事。

一個係北京，一個係香港

係
尾油 尾油 尾油 通過

隻迴力標飛咗幾年

港共：唔好同我講規矩！而家我話事！我家想點就點！

點會？
諗緊計叫人dq。

班共狗應該諗緊計DQ郭少

面家兩辦想了解得唔得？
再嘈叫政府取消立會仲得！

人大釋法

Share 隔離post twitter links

關於中共干預立法會運作

(長按link 可以打開Twitter app )

大家記得要打字，可以加以下trending既tag
‪#justin #BreakingNews #coronavirus #COVID19 #ChinaIsAsshoe #5G #AfricansinChina #10thAmendment #America ‬

上呀

港澳辦及中聯辦 小學畢業

tui

準確話係老泛民，i.e. 四方西/余若薇/白頭老/張超雄嗰代

宜家鄺囝/許智峯/飛機師/郭榮鏗呢班唔同曬啦，唯一敗筆可能係楊岳橋

關於中共干預立法會運作

暫時整合 twitter 求pin

辛苦哂郭大狀，做實事

諗多左

中聯辦辦同港澳辦條契弟係咪公職人員行為失當？

再推 好波

其實一路都唔明班共匪係點諗嘢

好片一睇再睇啦

郭大狀： 你大我呀！

幫手正評條片啦 點可以咁多負皮

撚狗咁撚

佢地只會想人地跟佢一套來做

死撚開啦中聯辦
立法會既事務關你撚事
個議員如果係做錯我地選民9月咪出手囉
唔到你中聯辦係到吠呀仆街

中聯辦：而家我話事，唔好講咁多野！

係囉 想睇下

pp

中共粗暴違反基本法第二十二條
帶頭破壞法治

繼續按章辦事啦郭榮鏗

一定要盡忠職守呀

係國際仲柒唔夠，又走黎辣火頭
屌你老味支那

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

開始擔心郭榮鏗人身安全

攞返個耿爽模擬器出黎

多謝你

推
郭榮鏗一定要反擊
唔好俾支聯辦乘機攪攪震

一國一制 囉
唔好要 香港政策法

香港金融中心 都死得

呢班友真係同國際社會 脫晒節
成日戰狼上身

繁轉簡：

沒有研究就沒有發言權。我們堅決維護基本法22條，堅決反對中央其他部門對香港依法自行處理的事務說三道四。我方會嚴格按照基本法及立法會議事規則，依法主持會議

侵連到任先算
留名侵比連登仔燈到落選
然後奶共拜登上台起集中營鎖撚死你班撚屌

Dead body當時對住「唔好搞我後面」嗰次都幾型嘅
直接面對共匪嗰時就唔知，不過呢代泛民都慢慢進化架喇

本身班保皇狗打算自己玩晒先改規則, 而家抵撚死啦, 仲走出黎吠
班保皇狗淨係識輸打嬴要, 成班垃圾廢物

係李慧琼個八婆貪錢，為多幾皮嘢做內會主席，搞到議會癱瘓

白票撚呢

含撚啦屌你老母

盲反泛民既人又要選擇性失明了

郭大俠

而家就係班保皇狗搞唔掂，要支那班狗官幫拖俾壓力

啱，一國一制一了百了

但你老母中共又唔撚夠膽，連出老解都怕撚咗美國

食撚屎啦垃圾